落住大雨睇你班足波撚淋雨確係享受

而家踢世界杯咩，成班on9仔走啦！

OK

咪第日先踢囉
你等唔切？

附近有班on9荒死蝕底繼續踼，鬼唔望一個行雷劈柒死你班on9仔

你要淋雨睇佢地踢波？

我喺屋企嘆住咖啡睇22個人淋雨

22個on9

關你撚事咩

攞嚟賤成班儍鳩

23個on9

？連埋答我嗰個

又有班儍仔喇

我住你對面 望住你望出窗口成個傻仔咁都覺得好好享受

同班fd淋住雨咁踢波都唔知幾開心幾熱血
你啲垃圾識條閪咩

落雨踢波其實幾爽
細個試過